勇武升級武力抗爭，係為左令政權唔能夠冷處理市民嘅要求

如果只係一星期一次和理非遊行，只要唔影響日常經濟、唔影響大財團發大財，淋病只會無視反對聲音、冷處理嚟令反對人士慢慢變返港豬。

唯有勇武升級令到社會受影響，淋病先會考慮讓步，所以到目前雖然冇實際讓步，只係做show，但勇武的確係正確方向。

各位和理非繼續堅守道德光環係完全ok，但唔好譴責勇武

各位勇武，你地冇做錯到

冷氣軍師表示支持

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

支持勇武